大埔中心手足小心！！有狗到

大埔中心又有狗！！急！入咗巴士站！